警隊百億基金急換銀行， 《彭博》報中資行暫停受制裁港官員開戶， 國際制裁的效用研究， 趙善軒

#美國制裁 #林鄭 #鄧炳強盧偉聰

（開啟字幕）
警隊百億基金急換銀行，
《彭博》報中資行暫停受制裁港官員開戶，
國際制裁的效用研究，
趙善軒
20200813

Gavinchiu趙氏讀書生活
200K subscribers

趙氏讀書生活 x O Chef Lab食物研究所
推出限量版中秋月餅禮盒及茗茶系列

現接受訂購：
⁃ 雙黃白蓮蓉月餅(一盒4個），八月早鳥優惠價$298 (原價＄328）
⁃ 雲南普洱茶（50克）$68
⁃ 安溪鐵觀音(50克）$68
⁃ 套裝：雙黃白蓮蓉月 + 雲南普洱 +安溪鐵觀音 $428

所有月餅，我們會於8月底新鮮製作，可存放兩個月，9月7日起送貨。

送貨安排：
⁃ 8月31日前訂購，9月7日至25日期間送貨（客戶自選送貨地址及送貨日期，只限星期一至六，偏遠地方除外）
⁃ 滿$800免費送貨 （以每個地址計）
⁃ 未滿$800，$60運費 （以每個地址計)
⁃ 海外訂購，請先以whatsapp聯絡 +852 90111661

萬事屋網店：

趙氏曾任教於美國Bryant University 、北京理工大學珠海學院、深圳大學、香港樹仁大學等多間學府，歷任助理教授、副教授、研究員、客座教授，中央研究院高級訪問學者；

2018年獲中國經濟思想史優秀（一等）著作獎，研究題目包括經濟思想、經濟史、政治經濟學，出版著作二十一部，論文三十餘篇。英國權威出版社 Routledge給予 "中國和西方頂尖學者（leading Chinese and Western scholar）" 的評價。

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#美國制裁
#林鄭
#鄧炳強盧偉聰
Caption author (Chinese (Taiwan))